咪撚再亂咁裝修獅鳥

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯
而家裝修LIST長撚到差唔多間間都要爆
第一有D鋪人地乜都冇做過
第二有D鋪未係衰到要咁樣爆
第三好易打錯鋪 最緊要唔好打錯自己人

仲有人地講兩句 遠距離影個相就屌人老母衝上去call神獸
原本係街坊既黃既都比你地嚇撚到仆街啦
手足們可唔可以冷靜D

各區連儂組請多貼英文文宣講番點解要裝修
見有啲外國朋友以為係隨機

做法不完美 但接受 不割
真係要好好定義要裝修既店

推

推啊 贊成

我覺得應該係連儂牆宣傳請切拍照了..

支持支持
黑果啲絕對十惡不赦
紅果啲我覺得罷買就好夠
施展魔法太多唔矜貴

呢個真係要推

手足真係要冷靜
唔好意氣用事

文宣:用回收箱概念去畫

唔錯

希望各位手足都睇到
搞 唔一定係拆
好多方法可以懲罰到佢
元氣你唔拆佢 日日入去坐
成本低 風險低 效益大
佢日日燈油火蠟人工 仲貴過換幾塊玻璃

Btw
黑裝修 紅裝飾 藍罷食

推爆個post先

記得裝修完要痴牆紙

有啲人而家借啲易打擊競爭對手
大家要小心啲,check 清楚